［Netflix]英劇：三人守秘密，兩人要死去

呢套冇人講？
懸疑英劇，女主Adele 好正

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

重重複複
你講就柒啦

今日煲完，個結局好心寒，個仔好慘囉

想睇

套野叫咩名

Behind her eyes

幾多分先

睇完終於明個中文劇名

好想知結局係乜
睇咗半集又唔係好想追落去

睇咗兩集 可追

個譯名… 令人完全唔想睇

可以追 個結局你係唔會估到

原本劇名behind her eyes
中文名好長
不過好懸疑

你話好懸疑 咁我去睇下

好好睇 未到最好一分鐘都唔知咩事

可以追 但覺得個結局有少少夾硬嚟

睇到第五集先知發生咩事

係個中文名改得麻麻，睇到第三集都未估到搞乜鬼，幾引人入勝

cls 劇情

真係CLS，好心寒，原來仲有戲中戲

頭4集都悶 差啲放棄咗
睇到第5集先開始好睇
第6集直頭覺得
想從新睇一次

個結局好意想不到

睇完諗返扑野。。。。尻都縮

睇完勁憎個毒蟲
好噁心
原本憎Adele 但睇完覺得係好女仔 俾人害

吸毒樣衰gay佬死全家

睇完終於知道中文譯名係點解

睇到第3集
Adele 好正

好精彩
一早就比左好多TIPS比觀眾知個結局係點

死gay佬

到第四集先開始認真睇 開頭悶撚仆街 後面又幾好睇喎
學識個教訓係唔好惹到啲痴線佬 如果唔係纏你一世

但我覺得太科幻

如果要講個結局出乎意料之外

我覺得有套電影叫佈局最好睇

Netflix 好似有 唔知落左架未

其實3集可以講完
根本唔洗拍成6集
頭4集又慢又悶 要捱下

有人負評即係唔認同？

唔。。。

依套講到爛啦

咁係好睇呀麻

啱啱睇完第二集 有D想棄...

咁寫法太霸道... 如果唔係有玩過隻野我真係會轉頭屌佢 E 樣...
如果人人好似佢咁寫法就唔洗有電影類型分類... 老子高興就轉... 睇睇吓米奇老鼠變左變型金鋼...

真係cls, 亂咁嚟

好正

我唔能夠認同係科幻片，因為聽唔少有人現實做到

未睇晒，但覺得三個主角人生都好慘

睇到尾二嗰集已經開始估到結局
但以為普通婚外情 情緒問題劇

黑人女主慘係慘 但覺得佢抵死
我係佢一早抽身算啦

好憎啲人講咩咩咩冇人講

睇名以為係膠劇
睇完

Agree

無自信心又要扮晒嘢的開題態度
1）驚俾人窒：咁嘅垃圾你都睇...
2）自以為好識欣賞電影，論壇電影版最多呢亭人

點估到

吸毒嗰個好仆街
自己冇人生，就搶尻咗人哋嗰人生
我懷疑佢會殺埋亞當

我都覺 特別係最尾佢個仔話佢唔鍾意坐船嗰吓 !!

個細佬好慘

有冇人睇到最尾幾分鐘
諗住開返第一集J女主

但睇晒之後都係著返條褲

黑人+gay+跨性別
三位一體

可唔可以簡介一下劇情
跪求懶人包先決定追唔追

其實netflix個簡介已經講曬可以講嘅內容
再講落去條橋會穿
要追嘅話要預咗頭4集都有啲悶 不過睇完醒起前面啲情節 會更加心寒

咁聽晚收工睇下先

Agger 唔算得係咩魔法/超能力 有人真係有呢種能力做到

頭4集真係瞓住睇
但係堅持落去！真係會睇到嘩一聲

尾2嗰集睇錯嘢錯住咁睇到尾
唔睇無損失，睇都要快播
非常之咁拖，拍做戲個半鐘完都嫌長

一、拍成電影版會好d，我至少1/2係用2X睇
二、我想問rob本筆記最尾幾頁寫左d乜？
三、其實David都算good end啦，只要一世唔穿煲 (就好似原罪犯男主角個女咁)

似係將兩集black mirror拉長到六集

一開始好似好多伏線 但去到第五集推翻曬我諗嘅
跟著飛飛飛 雖然結局係有d反轉 但係覺得曬咗我五集時間

都唔係，冇前半段，你唔會知道佢尊登佢撞佢

呢樣真
仲有精神病添

adele又靚，聲又磁性
個結局真係最後15mins先出黎
懸疑到癲

睇哂 終於明個劇名

Adele

David 逼Adele精精藥係因為佢知Adele有某種無法解釋嘅能力睇到佢做嘅嘢，而David係psychiatrist 只信科學，所以逼佢食藥

琴日睇晒
頭5集都以為係爛片
睇到最後半個鐘好正
必睇

有無恐怖鏡頭想睇但又驚

冇
係個結局我完全估唔到所以覺得好睇

估都估啲無聊三角戀嘢
唉 愛情本來就冇專一㗎啦
nothing special
又係呢啲老套setting

仆街睇到好心寒

好彩睇嗰陣係咁意Google既時候 見唔到呢個字
Keep到個surprise

最尾兩集係不斷顛覆我既想像

變左唔同類型嘅片種，好睇條撚，千其唔好坐長呢d垃圾片

咪係，明明有呢種能力本身就可以發達，要咩有咩，一見鐘情重搞笑，愛到要殺自己最好嘅朋友，正一垃圾劇

其實最尾Adam已經feel到佢呀媽變左
認同結局真係有d做多左

Rob 原來做過GOT既Young Ned Stark

喺另一套劇做咁正氣角色

睇到第三集黑妹識得開門仲見到一度白色門
覺得係咪好似Skeleton Key咁
個吸毒仔係咪會搶左黑妹個肉體

佈局我估到結局
呢套反而估唔到

一路睇一路諗好多陰謀論
例如黑人發夢係咪有精神病
個男精神病人出場會引起咩後續
點知原來我所有嘅幻想都無關係

想睇續集不過好似話無咩機會
想睇下個吸毒佬點樣糟質個仔

就係唔係

睇完諗起基紐特戰隊隊長

一知道原來有靈魂出竅同上身呢啲科幻野
即刻覺得好嘛嘛 不過整體係唔錯既

套嘢個譯名算劇透

睇完上面意見 由第5集開始睇
睇到尾睇返第1集 的確似補充資料
可以跳住睇 其實個黑女人嘅戲份cut9/10對齣嘢真係完全唔會有影響
btw 中意佢個橋段

已封鎖會員 物櫃台

不過睇個時以為係三個主角裡面

Netflix仲有無d呢d類型既劇推介
我鍾意呢種結局完全估唔到
仲會睇完會翻睇番前面既劇

開頭以為Rob只係Adele幻想出黎既人格 之後睇到佢同David 有交流就知錯左，不過我寧願結局係真Adele去轉換或者仲好同合理，而家咁樣反而有d突兀

個女主角之前有另一套劇都唔錯 The Knick!

Black mirror?
不過係每集係獨立題材

BBC 嘅inside no.9都好睇
都係每集獨立

劇名已經透露咗好多嘢
睇哂你就明 可以追

Rob 係rehab 嗰陣一早同個護士就講咗自己係gay

男主角一定要飲酒先可以扑野

勾人老公抵死

劇透慎入

根本Louise就係on9

勁慘 伸趕人走

所以咪on9囉

個結局好cls

最初以為估中左兩條仔互換身份，點知
奪舍原來可以咁玩法，痴撚線。

如果四集完就精彩好多, 頭兩三集慢到, 都叫做好彩無棄劇

成日覺得佢好似曉姆斯

見你哋介紹終於睇晒
連登仔係咪覺得有plot twist套劇就好好睇好正好懸疑？
根本成套嘢一開始已經悶到PK
個靈魂出竅先on9
無啦啦變咗超能力劇集
睇完劇情係好wow好意想不到呀，So?
完全同「好睇」、「神劇」扯唔上關係
要睇依啲道德淪亡痴線劇情dark好睇一萬倍
真係谷9氣

你話依套野悶我都覺得ok, 但係你竟然用dark黎比……悶同拖黎講dark真係稱得上極致

頭幾集係拖 但最尾兩集好睇
最尾房見到藍色魂已經feel到唔撚係掛 唔撚對路喎啲顏色 結果真係
adele好慘 俾你痴飲痴食 結果命都無

btw,rob好撚醒 特登俾本日記louise等佢學識出體然後設局入佢真身 愛真偉大

見人講到結局咁神, 就開黎睇下
老實講頭4集真係非常悶, 連懸疑緊D乜都唔清楚
David 好驚Abele, Abele 有野揸住David 春袋,
一心以為好爆既野, 原來只係Rob 死左, 呢part 期望太高有落差
到Abele 原來識出體, hmm...係特別既, 但唔係好頂級既橋
成個故事就係結局最爆, 但前段太閹悶.
唔講到Abele 識出體時都只係妒忌心重既女人故事
唔會推薦人睇

到底Abele對父母死同莊園大火到底係意外定人為？

證明你無撚用腦睇囉

我覺得係意外
不過當時Adele travel緊
所以唔知咩事
直至男主角去救佢

個結局

痴撚線結局
如果四集左右會正好多
前面好悶下
覺得黑人女主有啲抵撚死
煩膠到

頭4集好悶，去到第6集就cls

佢最後呢個眼神嚇到我心離一離

剛諗起，Rob一方面鐘意，但原來係，咁算唔算矛盾？

係好撚驚

第二點

睇完個結局你會發現個中文名仲撚有深度
完全係cls 心寒到仆街

有無人有睇我們。異？
個結局完全一樣
我覺得係抄
最尾撘車個幕一樣樣

原著小說2017年出：

(British_TV_series)

我們.異是2019年的電影：

(2019%E5%B9%B4%E9%9B%BB%E5%BD%B1)

個Rob講佢鍾意throbbing cock已經估到佢係而家嘅adele

成套野就係建基於要fool觀眾

以為個twist會有有幾驚天地 泣鬼神

由Rob偷睇David同Adele扑野果時個畫面剩係望住David果時心諗做乜鳩，諗多兩諗唔對路，心諗唔撚係嘛，點知真係

睇睇下已經估到個結局係點
之前都有唔少提示
不過真係要睇到最後先會覺得好睇

仲以為係條仔鍾意咗David, Adele妒忌所以友咗佢

點知

Bono個女

岩岩睇完心諗cls

一次過追曬追到停唔到
覺得幾好睇 仲要好心寒唔應該夜晚睇⋯

睇完結局
最後兩集劇情推進係幾正
但套套劇都有啲on9劇情 david同louise講去報案 又要爆翻俾adele知 等佢可以plan下一步 做乜9

Btw david好靚仔 則面有啲似jamie dornan

啱啱睇完
真係好癲
我覺得拍得著get out套戲
睇完結局就會諗返好多蛛絲瑪跡條仔有咩唔妥

下我覺得6集都好好睇喎
頭幾集係咁估邊個先係痴線
邊個講緊大話

比Adele呃完仲要中個頭埋去
真係癲左

日記撕左果幾頁，咪就係故事後來發生嘅事囉。真相只有日記本人知道。

多事到仆街

但Adele唔知做乜9,好似要條毒蟲妒忌佢咁

你睇嗰時根本就無咩可能知佢有咁既能力,點估

奪舍都得?

痴撚線
呢套乜撚嘢劇黎
睇完真心覺得成套劇痴撚線
可唔可以話我知只係惡搞野黎

一開始唔明點解搵個基基地嘅人做rob
依家終於明

頂唔順你呢啲乜都搬dark出嚟講嘅on9
第三季好撚垃圾囉
乜都用平行世界解釋都痴媽根

其實個構思好似get out, skeleton key 同呢套都係嗰個玩法再喺細節演變

究竟David知唔知Adele真身

好多人話呢套戲抄非常嫌疑犯

我覺得鋪得幾唔錯
一開始教女主角點樣控制夢境
個度已經有D supernatural 嘅元素
所以之後有出體嘅劇情係surprise，但都合理

係最尾女主角冇啦啦出體俾人有機可乘個度on9左

唔知，佢一路都以為ROB 係吸毒死

口講同真係扮另一個人嘅分別

佢咁抗拒同老婆扑野
同埋上面講得啱 頭幾集完全係精神問題加婚外情咁 觀眾連個懸疑位喺邊都唔清楚 所以幾難捱

一次過追哂好撚心寒
開頭睇仲以為普通懸疑劇，講下adele有精神病/殺過人
最多奇怪rob既篇幅佔左咁大，冇理由後尾就咁死左
勢估唔到有supernatural元素

louise又係，三番四次有機會俾佢抽離都唔肯，最後發現左adele既秘密竟然打電話同佢對質 講哂啲plan出黎
係我就拿拿臨book酒店住等adele「望」唔到自己

adam最慘 點解唔由佢繼續住係前夫到

結局勁癲

睇過skeleton key，所以睇完第三集已經知又係玩呢味野走去睇劇透、再一次飛住睇最後，完全覺得skeleton key 仲好睇不過Adele 係幾正

係有人玩出體, 不過出體到可以交換身體就未聽過

悶到cut左netflix

係囉 點解咁多人講到完全估唔到咁
睇到第4集已經估到d 唔算好surprise

我仲心諗rob 望人扑野個shot 係影david 唔係Adele 但都係唔估到結局

佢應該想上adele身自己行返出嚟 救佢

其實點解釋David第一次去酒吧，Adele都冇去過，佢點會知David同Louise 係酒吧識咗？

但Adele唔先靈魂出竅佢上到人身救佢咩

呢part 係牽強少少 冇乜解釋

照理胥除咗基佬之外無人知道可以上人身

我都覺得david好似jamie dornan
腦補左love me like you do

似咩
我覺得似theo james. X roger federer

Adele 去過David 間診所，可以出體監視喺診所做嘢嘅David,跟住聽到David 同Louis 喺office 嘅對話，特登撞Louise

同意可以再短啲
中間情節對主線無乜幫助
不過英國劇係咁

中間估會唔會其實男主唔男主
點知方向啱但細節錯

個啲屌咩為扭而扭真係CLS
講到成套垃圾咁
自己睇個啲先有品味咁
呢套劇係好就好架喇
唔知比較嚟做乜

同求，唔係Netflix都得
我都係好鍾意呢種意想不到嘅戲

頭幾集側面好似 我仲以為點解高咗咁多

係囉，舖到David都好似知好多野咁，但最後佢又好似只係普通男人

例如，點解佢唔會向Adele講I love you

我都覺舖到David好似有好大秘密咁，但原來唔係有落差

同埋好似唔係好解釋到點解突然對Adele咁冷淡

但佢應該唔知佢係rob，所以有啲唔明點解咁抗拒Adele

明明以前sweet到咁，無理由知道佢殺rob後就咁

點解David要Adele定時報到？同埋唔可以識新朋友？

幾時上人哋屋企飲酒

冇掉低用佢個身用左十年

左膠野？

結局俾人吹大左，完全唔覺有幾震撼，睇到尾2嗰集估到曬。。。太多hints，louise明知adale識travel仲痴埋去。。火燭又唔報狗

有報 只係未到

唔明火燭個陣louise 個靈魂入屋有咩用，睇完幫到d 咩

rob 又會用條命去博louise 呢個情況仲會撳手指

死啦睇完但唔係好get到個名

劇透了

我估David係feel到有唔妥 因為rob無論點扮都唔會完全扮到abele 但佢解釋唔到點解會咁 以為abele只係有精神病

其實都唔係好算嘅，至少一直睇到中段，再諗個名都唔會知係講緊呢個橋段同估唔到邊兩人

一見到2個靈魂一齊飛出去睇風景就知調轉咗

咪係，travel入去睇佢死得未？跟住可以勁到話想travel就即刻出到

Exac7ly⋯⋯睇完好失望⋯⋯吹得太大，本身好大期望

未睇劇之前 睇名加poster以為三人守秘密嘅三人係David Adele Louise
後尾先知係Adele Louise Rob
個秘密係靈魂出竅同交換
而Adele Louise真係死埋

E套野會唔會令到好多人憎基佬
申利基 好憎rob

即係其實rob 由頭到尾都係基？
佢話鍾意Adele 係假嘅？

真係唔知
可能一開頭果種愛係朋友既果種愛

其實想講Adele 唔出街都知好多野咁，覺得佢好怪，所以禁錮佢迫佢食藥。但呢part 寫得唔好，睇晒全劇都未必諗到

Adele係rehab果陣好靚

明哂呢個解釋最make sense

其實Adele 都唔係足不出戶, 又會飲咖啡又會跑步, 只係定時定候番屋企聽老公電話 根本都FEEL 唔到佢唔出街都知好多野

adele 好有仙氣

己睇，前期都幾無可能估到個劇情

套嘢咁on9 都有人話好睇
我就係俾人呃咗去睇 浪費咗人生六個鐘嘅一人

我覺得如果拍做電影會震撼好多
六集拖太長啦

佢無出去都知瑪莉安同大衛熟
已經知唔妥啦

係果度姐，好似已經第四集，遲唔遲鋪線d

算唔算鋪線
瑪利安果度一講完 已經明大衛點解要check得咁密

不過果刻唔會諗到個原因咁癲

終於睇完

原來Adele 係U2 Bono 個女黎

好睇但唔鍾意個結尾加插呢啲超現實

個仔係小說原著會死

成套野就係想講黑鬼都係on9

Adele好撚正

Rob個自主夢都係見到男既唔著衫

而且求佢唔好報警果時就係講左iloveu
同做果時一模一樣
覺得佢好嘔心 點解可以若無其事咁過

好明顯就懶醒想入佢個身行番出黎 佢係無估到adele吸左毒郁唔到

場火之後佢訓唔到 成個精神唔掂 送佢入去 識左rob先開朗番 因為兩個都有一樣既夢症 好似遇到知心人咁

一開始已經講佢幫男護士口交好鍾意 自主夢又得男人露屎忽 係鍾意adele點解唔好似louise夢同david做愛咁 夢同adele做？

只係 係大宅終於見到david ，同偷睇david做愛 所以不能自拔了

正路黑妹係唔知道可以上人身啲樣嘢,定係我睇漏咗